田北俊：修例爭議後特首或想辭職，兩問責官員換人不難，點名張宇人，湯家驊，葉劉淑儀辭職

自由黨榮譽主席田北俊表示，在反對修訂《逃犯條例》事件後，感覺行政長官林鄭月娥想辭職，因為再做下去只會日日被人指責，民望評分比前特首梁振英還低，以前做任何事都是第一，現時在市民心中「排第尾」，相信對她的打擊很大，但估計林鄭月娥要繼續「頂下去」完成手尾，都是正確。

至於律政司司長鄭若驊及保安局局長李家超的去留，田北俊出席一個電台節目時說，相信要填補兩人的空缺並不難，例如可由即將退休的警務處處長盧偉聰接任保安局局長。

不過田北俊提到，司長局是由中央任命，反而行政會議成員是由特首任命，建議可重組行會，田北俊建議黨主席張宇人辭去行會成員之外，點名另外兩名行會成員辭職，包括本身是資深大律師的湯家驊及新民黨主席葉劉淑儀，他認為湯家驊未能掌握民意，提供錯誤意見給特首，而葉劉淑儀就極力支持修例。

他認為湯家驊未能掌握民意，提供錯誤意見給特首

邊樣先？送中條例？

掃把頭難得入到行會 田少又追擊佢

衰11